大家最近有咩 youtube推介

Arm channel 一日一片已經滿足唔到我

小弟嘗試緊用廣東話影評做軟性文宜
雖然一定做唔到每日一片
但希望都幫手訂閱同like
但最緊要係希望你可以比返意見我
你嘅意見先係最緊要

支持

多謝支持
記得訂閱同CLS
最重要係你意見

subscribed

多謝支持

蕭生睇晒2萬幾條 要成年

轉去睇台灣啦

加油呀！

你都要加油呀 你一出新片我已經即睇

謝謝你呀！一齊加油呀！

最近見到呢個新嘅YouTube Channel
覺得可以比啲意見佢哋
好嘅就訂閱支持下佢哋
唔好嘅就大大力咁Diu

利申：我朋友同佢啲朋友開嘅

支持~

你都要加油啊 Ching

我係垃圾我係屎 睇錯人名